[突發] 暴徒致命弱點, 大台已被曝光

今次大檸樂